【雲加英超最後探戈？】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXL

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

TEAM NEWS: RAMSEY, THE OX, KOSCIELNY

Arsène Wenger has provided the latest updates ahead of Sunday’s final Premier League game of the season against Everton.

The Arsenal manager was asked about Alex Oxlade-Chamberlain, Laurent Koscielny and Aaron Ramsey.

This is what he said:

on the team news…
Oxlade-Chamberlain is not back and we have an uncertainty over whether Koscielny will be available or not. He will have a test today and tomorrow and then I will make the decision.

on Ramsey…
Aaron Ramsey is alright.

亨利

但積分多過上季

漢堡0:1

1：1 ！！！！！！

'EVERY BIG CLUB IS CONSCIOUS OF LUKAKU'

We must beat Everton on Sunday if we are to stand any chance of securing a top-four place - but Romelu Lukaku poses a big problem.
The Belgium international has had a fantastic season and his 24 Premier League goals and six assists are testament to that.
So how do we stop him? Arsène Wenger gave his assessment to the media

one Friday:
on Everton and how to beat them…
By keeping the quality of our game very high, by putting the tempo [on] at home, our offensive pressure on them, by maintaining our run. I think we’ve just come out of four games in 10 days. We won all the four and some of them were very difficult, so just to keep going until the last minute of the season.

on Lukaku and his record in big games…
If you look at his record, it’s quite impressive. I believe that every big club who plays against him is conscious that at any moment he can score a goal against you through his power, his determination. I haven’t analysed it enough, the big games of Everton, to see if it’s true or not.

on if Arsenal were ever interested in Lukaku…
If you look at his record and his age, it’s quite impressive. I think nobody has scored more goals in the Premier League at his age than him. You have to respect that. We were not really after him because he was at Chelsea and belonging to Chelsea.

on if he can see Rooney going back to Everton…
Why not? Why not, it’s possible, yes.

on if Rooney and Everton would be a good fit…
Look, he started there and I believe first of all he’s under contract at Manchester United. I don’t know if he wants to come back to Everton. At the moment, maybe he has a decision to make. Will he finish his career at Manchester United or will he go back at some stage to Everton, I don’t know.

贊仔做乜成隻狗咁

同大波,主席日日陪練冇得落場，你話狗唔狗

雲加

本身賤過狗

歐霸見

毒狗

屌你老味

出文未

反雲死返出去圍爐啦

我屌你老虎

反雲狗正仆街

反雲狗躝出阿po

yes,走數狗都係

駁唔到

Laurent Koscielny, Lucas Pérez and Aaron Ramsey all in full training today. Oxlade-Chamberlain in 'light training', reports @jeorgebird.

Alexis Sanchez Premier Leaure shot chart and xG

last day :

張伯斯入波奠勝 ＋ perez後備絕殺 = WengerIn

迷雲不亡

Lin?

我有兩粒

冇用架

Chelsea boss Antonio Conte will make Arsenal forward Alexis Sánchez his top transfer target this summer. (Source: Independent)

過埋聽日 爺爺又續約了

不萊梅又失12碼

Kostic 2:1

反cup禾堡

啱

禾堡要踢附加賽了

仆街漢堡生命力仲癲過老野爭四🤦🏻‍♂️

降班啦垃圾

禾堡垃圾到 1 2季就搞到咁

Aaron Ramsey gets shots in good locations but the guy hasn't been able to finish for several years.

仆你個街漢堡

禾堡降既話有咩平貨買

JG
RR

RR 踢唔到 wingback

俾AC米蘭買左啦
JG就去中超算啦

屌你老母，你老母比狗屌

高美斯都應該有人要掛 或者古斯達禾

有傳過拜仁想要返高美斯做backup前鋒

幾多年後先重奪英超…

然後決賽乜鳩都射出界俾車仔拎歐聯冠軍

拜仁而家入撚到歐聯決賽咩

句野係咪有d問題

冇,jg一向都係狗

Yes我地兄弟黎

屌錯

歡迎cap圖

呢幾場d起腳好慢

好過夾硬較靚個動作搞到傷啦
佢咁玻璃

主席前幾場無出係因為傷左？
好想係最尾一場見到佢踢波

冇傷都唔出啦

Malli都ok
不過冇個勁到improve到阿狗啦
狼堡漢堡成日洗錢又踢埋啲垃圾波

好撚on9 買番黎又唔用

聽講個Malli態度好差
一心當狠堡跳板

幾錢買得斷

10m

咁最多都係補下後備姐，阿狗未洗折墮到問狼堡人黎補強啦

後備仲唔夠咩
成日都有人問點解呢個個個冇得出

阿狗好多後備料

高基連換JG 古斯達禾是但一個都升級牙

高基連恥笑.gif

起碼大賽有入球助攻(對鍠疤1G1A)

真係無孔不入...🤦🏻‍♂️

頭四+歐聯決賽+神射手+雙雙

FIFA17公佈英超最佳11人 比PFA陣容更實至名歸
由 World Soccer於 12 小時前發表

英超球季尚有一天就完結，FIFA17系列以球員今季表現，選出了英超本季最佳11人陣容，以及次佳12人後備陣容，組成最強英超23人精英隊。

英超冠軍車路士和亞軍熱刺合共囊括了九個正選和五個後備席位，一共14人入選。被英超「六強」球員雄霸的天下中，只有愛華頓和般尼各一人能打破壟斷。

門將：迪基亞（曼聯）

盛傳今夏將轉投皇馬的西班牙國門迪基亞，今季聯賽上陣35場失29球，表現大獲好評，擊敗了熱刺的法國國門洛里斯和車路士的比利時國門古圖斯，穩坐最佳陣容中正選門將之位。

後衛：獲加（熱刺）— 艾斯比列古達（車路士）— 維頓漢（熱刺）— 馬高斯阿朗素（車路士）

相比較早前由英格蘭球員工會選出的PFA英超最佳陣容，FIFA17陣容的四人防線同樣由倫敦雙雄包辦，但人選就大不相同。唯一同時入選兩個陣容的後衛是熱刺的右後衛獲加，左後衛是車路士的馬高斯阿朗素，而非PFA所選的丹尼路斯，一對中堅由艾斯比列古達夥拍維頓漢，而非大衛雷斯和加利卡希爾。大衛雷斯坐上後備席，加利卡希爾名落孫山。

艾斯比列古達和維頓漢都入選了英超官方的年度最佳球員候選名單，這條防線比PFA的選擇更實至名歸。

中場：沙迪奧文尼（利物浦）— 簡迪（車路士）— 迪利阿里（熱刺）— 夏薩特（車路士）

雙料足球先生簡迪的防守中場位置實在無出其右，迪利阿里是入球最多的中場，入選理所當然。速度和個人突破能力都一流的沙迪奧文尼，成為正選陣容中唯一的紅軍，今季回復最高水平的夏薩特在左翼位置，實在難有競爭者。

中場四個位置均屬一時之選，亦與PFA的最佳陣容完全一樣。

前鋒：盧卡古（愛華頓）— 哈利簡尼（熱刺）

前鋒組合實在非這對同為23歲的英超射手莫屬，兩人在射手榜上叮噹馬頭，難分軒輊，鬥到最後一周仍然互調名次，哈利簡尼以26球反超盧卡古的24球。
未計最後一輪比賽，這對箭頭已合共攻下半百入球，狀態正處巔峯，等閒對手絕對難攖其鋒。

後備：

FIFA17的後備人選共有12人，當中細分為後備席球員七人，以及其餘後備五人。

後備席上七人為門將洛里斯（熱刺）、後衛大衛雷斯（車路士）及艾達韋列特（熱刺）、中場迪布尼（曼城）及艾歷臣（熱刺）、前鋒阿歷斯山齊士（阿仙奴）及伊巴謙莫域（曼聯），實力與正選球員十分接近。

其餘五名後備球員為後衛華倫西亞（曼聯）及米高堅尼（般尼）、中場安達靴里拉（曼聯）及拉蘭拿（利物浦），前鋒迪亞高哥斯達（車路士），堪稱黑馬之選。

原來係Scott Willis
有follow但係冇留意到佢開咗新嘅workbook

摩西斯咁勁都冇份

其實一直好想知道d expected goal 用d咩model 計出黎

岩岩我失完波之後發晒脾氣 好似癲左咁 又屌後防又大嗌又踢柱 唔敢相信羅馬改變左我咁多

贏5-3

有冇食煙

一陣同尼恩高蘭食翻幾枝 順便叫佢過黎阿仙奴

返更衣室食

番黎會做番飲水哥

即刻諗起鼻祖

訓醒睇PSG

卡雲尼真係好廢

無左聯賽冠軍了

次次早訓兩點幾就醒

摩納哥又然

PSG

屌Trapp救到

好日唔睇巴黎一睇成隊就食曬屎

狗錯

典牙

屌今日元朗睇黎入final 機會好大
姐係又益西方

貢早牙

你兩兄弟都咁早

r聯分組賽要對邊隊

係J組

笑夠未呀屌

開住冷氣訓到自然醒好爽

南區入左，東方機會會細?

對你老母果隊

可以咁講
但依家傷曬中堅講都冇用

咁涼都要開冷氣

浪費資源

唔死都冇用

抵佢甩頭髮

你記得唔好學佢呀

夏天剩開風扇都夠

禿頭是用來撚的

抵啦佢

成班反雲加唔抵得今晚迷雲又然就係度攻擊我

迷雲

= on9

甩毛狗

迷雲黨緊要關頭仲係到互撚
難怪雲加幾十年撈得越黎越霉

香港成25度仲唔開冷氣

yes 都唔知咩心態

反雲無錢開用哂黎租飛機

u低汁迷雲

好人好姐點會反雲

迷雲好過弱智迷贊

總之就雲加好波 大家說對不對

耐唔耐又要推返

Poba 玩具狗

【英超預告】槍手博搶4全力奪「愛」

【體育】英超周日煞科，焦點將落在阿仙奴、利物浦與曼城的「搶4」爭奪戰身上，當中以阿仙奴形勢最為險峻，他們必須寄望紅軍失分或曼城輸波，才有望後上搶4。無論如何，槍手今仗迎戰愛華頓定必搏盡爭勝，保住搶4的一絲希望。 撰文：7號仔

阿仙奴剛於周中英超藉阿歷斯山齊士梅開二度，主場以2:0輕取已篤定降班的新特蘭，最近於聯賽取得4連勝。不過，槍手現時仍落後第4的利物浦1分及第3的曼城3分，故煞科日必須寄望紅軍於米杜士堡身上失分，或者曼城作客不敵屈福特，才有望後上成功搶4，惟曼城目前得失球差領先阿仙奴5球，故藍月亮的前4位置事實上頗為穩陣。

無論如何，阿仙奴主帥雲加直言只集中做好自己，今仗迎戰愛華頓定必排出強陣全力搏盡。上仗對新特蘭射入2球的「山神」，雲加對這名愛將讚不絕口，今仗將繼續倚重該名智利籍射手爭取入球。另外，後防主力哥斯尼有望傷癒復出，相反，翼鋒阿歷士張伯倫料繼續避戰。

愛華頓肯定以第7名完成今季英超，他們於近4仗聯賽只嘗1勝。「拖肥」陣中有不少傷兵，守將史密斯高文及拉美路富尼斯摩利肯定倦勤，艾朗連儂、占士麥卡菲及史基倫堡等戰將料繼續避戰。

621-樂視體育Now英超1台 21/05 22:00直播

阿仙奴VS愛華頓
阿仙奴
傷兵 阿歷士張伯倫、辛迪卡索拉
停賽 /
愛華頓
傷兵 史密斯高文、拉美路富尼斯摩利、艾朗連儂、占士麥卡菲、史基倫堡
停賽 /

馬刺真是巧廢
等睇吾王 sm推波仔

西鑽果場亞冠洗唔洗咁早開波

建議直接頒獎比含大

求下快D頒

西亞狗會收含大皮
in 阿差 we trust

中國功夫打撚死你

廢極都西決，
我地雲爺爺年年首圈止步，
下年連playoff都冇得入

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Lyon president says Alexandre Lacazette has agreed to move to Atlético Madrid, but deal depends on lifting of Atlético's transfer ban

拿卡錫迪冇埋了

是撚但啦

下季又可以話3季前已經想買佢
雲加又贏

應該係話好彩冇買到

Hi dog

唔知今晚有無廚師幫拖

鹿島又傷多件
含大應該又456

米堡咁廢要毒埋利記班後備先得

利記班後備好廢喎

去下體會又會變神鋒

而家都算係神鋒啦
連續3季入多過20球
得美斯,C朗多過佢

今日涼左貢多

Sanogo去下體變有冇機變神鋒

法甲睇定d先 唔洗吹到咁大

拿卡go下體
基沙文go where ?

但係連續3季真係唔易
下季仲要去埋馬體會

下體

買拿卡錫迪就係為左留基沙文

高安基賣左個球會未啊

我曼

唔知點解硬係覺得今晚利會失分
之後我地又拎4

佢話佢committed to Arsenal呀
同埋intends to stay at the club long-term

如果人人都心想事成
世界就會大亂

睇唔到利有失分既機會
接受現實啦
歐霸的確比較接近阿狗既level

依家已經英國時間清晨

有利鏝球員食物中毒消息未

應該午餐先中好啲

arseneknows

歐霸贏到嘅話起碼叫做有個歐洲賽冠軍啦

踢歐霸都係十六強出局

希望可以專心歐霸/英超是但一邊
唔好兩頭唔到岸
如果吸收到咁多年既教訓
今季咁柒都抵返晒

Revenue review of @premierleague season; Liverpool televised most often. Arsenal get c.£142.7m from this campaign:

歐聯d小組第三名都吊打阿狗

英超前瞻︰槍手爭前4先要食拖肥

周日英超煞科戰阿仙奴主場迎戰愛華頓，失去爭入前4主動權的槍手必須先贏波，再寄望利物浦失分方有機會從後趕上。

兵工廠現時落後利物浦1分排第5，後者煞科戰主場對米杜士堡當然形勢佔優，但槍手近況良好亦希望先搶3分，他們在近7場聯賽取得6勝之餘，於主場亦4連勝兼未失一球。陣容方面，周中對新特蘭一戰拐著離場的艾朗藍斯可望上陣，但高斯尼及阿歷士張伯倫則因傷倦勤。

排在第7位的「拖肥糖」雖然領隊朗奴高文說會全力搶分，但球隊今仗無論任何賽果均不影響排名，踢風流波鬥心成疑。況且他們近7場聯賽作客未曾一勝，只得4和3負，上場1︰0險勝屈福特方攻入近4仗第一個入波，狀態麻麻難予人信心。()

ARSENAL POTENTIAL STARTING LINE-UP

Koscielny faces a late fitness test and if he doesn't make it then Nacho Monreal is likely to move to central defence with Kieran Gibbs continuing at left wing back.

Olivier Giroud has started up front in the past two consecutive games but Danny Welbeck could be involved instead if Wenger goes for a more mobile option in attack.

There is likely to be minimal changes from the 2-0 win over Sunderland with Aaron Ramsey continuing his central midfield partnership with Granit Xhaka and talismanic duo Alexis Sanchez and Mesut Ozil also starting.

今晚早D訓

想激死爺爺咩

都要阿狗贏到先得架

Mirror Football‏ @MirrorFootball
1. Exclusive: At least one Premier League club is planning to charge Sky and BT for manager and player interviews

和到我切

【轉會SportsLight ：里昂主席確認拿卡錫迪將投馬體會】

里昂主席奧拿斯確認，前鋒拿卡錫迪已同意加盟馬德里體育會，如果馬體會在今夏的轉會禁令獲解除即可成行。

阿狗又空炮

上面笑完了

禿頭頭頭頂無天線係接收得差d

肥仔講野都講到口窒窒

起碼456啦

你都係嘰哩咕嚕姐

高普要敬老

年年都話要買前鋒
一係就唔撚買
一係就買條撚屌塞住球迷把口
最後都係用住烏同黑b擔大旗
仆街仔走後前鋒問題從未解決過

米堡今季作客連敗事不過3

今晚就試下4連敗

唔講咁多

In the coming months, Arsenal are expected to begin appointing support staff such as medical personnel and sporting administrators, which will essentially form the infrastructure of the post-Wenger club.

Maybe no one will actually be called sporting director. That much Wenger has ensured. But if he wants to keep his job — and he undoubtedly does — then 67-year-old Wenger has had to accept that change is coming.

Sources within the club believe that two members of the six-man board were reluctant for Wenger to carry on, or at least were not prepared to allow him to do so unchallenged.

And under pressure from a board which is more resilient than it has been before — or perhaps less supine — Wenger has had to bend. For Wenger is leaving. It may not be this summer but the club are gearing up for life without him.

The changes which come are designed to prepare for life after him. And if a two-year deal is finalised in the next 10 days, it will be the last. It would take an extraordinary revival for him to extend his tenure into his 70s.

降左班仲邊有士氣
得張伯斯一個搏有鬼用

要博表現比人睇中留係英超

有張伯斯有cs

adama，唐寧

希望大家入個抄名Po十卜下

有個靜係識死扭既巴塞青訓

留左言你唔覆

係勁既，一早比人mark哂啦
踢得一場半場好波有鬼用咩，你估真係有咁多施素高同熱狗咩

G持

雲加爭四大過天

好似adama依啲踢得好應該真係有人搶

同埋米堡主要進攻差姐，防守其實唔弱，要守和利都有少少機

佢d獨扭鳩出波真係睇到嘩嘩聲
唔怪得巴塞唔要佢

利主場牙

呢個要裝番個腦先

Alisher Usmanov's letter to the Arsenal board in 2012

agger

新托柒

似新張伯倫多d

我地我仔十年入球破百,又試過雙雙
咁拎佢黎講is 侮辱

屌你老母

讚緊佢喎

有無手足對雲加充滿信心

入青山啦

淨係出波今年禾子已經好大進步

佢太耐冇正選,唔記得了~~~

轉左 343 之後真係唔駛再出
不過而家個 form 咁好都冇辦法

其實個陣都唔係特別好

Kroenke條仆街係咪firm左唔賣？

係季初好

343 俾到球員信心
有時其實係睇啲球員信唔信
4231 今季踢咗咁耐都唔掂轉一轉 form 啲球員起碼覺得有改變
同埋益咗幾個球員:
xhaka ramsey ox gabriel/holding/mustafi
呢啲都係 343 啱踢

問題係翼衛

今晚劇本：
猁 0：0
阿狗 90 分鐘輸黑哨 12 碼 1:1
雲加: 假波唔計, 續約 2 年

Gibbs🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

343 xhaka 防守壓力細咗 同埋可以方便佢哋大分邊搵到 wing back
其實真係好啱踢

包皮

利邊有可能0-0
我估一開波米堡入到1球,之後利反cup贏4-1
阿狗一開波入2球,之後比愛狗追返

橙...

同你個塊一樣阻撚住

你好串喎

食屎狗

乜原來琴日雲達輸果球十二碼係 gnabry foul reus

Wenger: "Did Chelsea play in the Champions League this year? Did Liverpool? No. If we have to cope with it, we have to cope with it" #afc

Wenger: "It has not the financial weight it had before, for sure, because television money has gone up. Financially you dont suffer anymore"

Wenger: "On the financial point we are not in trouble. It's more the fact that we want to play in the best competition"

雲達風流波

佢話唔想踢歐霸呀嘛

贏左都冇得踢

前兩三場已經話唔想踢

北韓射導彈?

依家d後生仔俾機會佢表演都唔識珍惜

又射

日日都射

睇返d tweet,d球員同教練話想踢
好似係官方twitter講笑話隊波唔想踢歐霸所以輸

我廠撕裂，大家都輸

以前有第四果陣又係雲加講到冇前四冇人會嚟世界末日

好在我廠唔講呢d笑

收皮啦信報
雲加咪個能者囉

好想阿狗比俄佬大大力咁洗黑錢

而家英超轉播費好多牙
歐聯wfc

宜家係有冇雲加都冇人想來，
所以抄唔抄都冇分別了

on9

今晚就有得睇爺爺正式收皮

今晚雲爺爺正式封聖，
你就收皮

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Talks late last week about Romelu Lukaku. Chelsea & Manchester United interested. Would cost £80m

回家

我地kane子幾時回家

有段領先緊上到第六
第七都有機會踢

Olivier Giroud has scored 4 goals in his last 3 appearances against Everton at the Emirates (All Comps)

今晚iwobi

好想輸

等睇借亞衣去愛記又整個新盧卡合

第七都有

qualifying round?

如果多記贏德盃咪有
今次唔係underdog 莢欺有盃啦掛

季季都回家入我廠波

Confirmation of Arsenal to play regional games at White Hart Lane during WWII

Alexis Sanchez vs Romelu Lukaku

下季真係打碌撚

finishing係咪剩係計禁區入面

今晚前4
成班反雲仆晒街

想我出超必？

前4照反是常識吧

出定海神針啦

ok

今晚要輸

are you guys ready?

擔泥佬頂比比鳥個位

無人理得佢自high有撚用

以前又話好想雲加無前四，睇球員改變
黎緊好大機會無前四啦，仲有機加返sport director 個位制衡返雲加

唔係好事咩

今晚似和波多

不過出我又唔同講法

後備都無你份

算把啦

反雲狗係咁難服侍

文呢？

真心唔明條死老嘢諗乜 明明一落場就有料到 又勤力 硬係死都唔出

做乜鳩

雲加勝愛

yes

今晚踢完阿仙奴有前四
笑話

信雲加 佑全家

下年踢歐霸再加雲加走埋
真係麥基留係港超都唔想過黎做阿狗

ryo蛇不嬲都係出正水=.=

雲加會戰勝歸來
反雲黨掃進棺材

呢句真

如果今年無前四 我一世迷雲加

今晚之後就會係反雲天下

死老野好mo chi 要踢完足總先宣佈去留

同干爹king掂數

反雲最後機會
今晚逐個逐個清算

人地睬你都傻呀

為咗留雲加可能痢肯讓個第4過黎

前四近了 反雲應當悔改

根本有無都留

前四+足總盃

拎到 我真係乜都得
利狗對米堡渣

咁又點

前4有幾難，
一次過落毒毒鳩哂
愛記同利記球球員咪得，
又唔係未試過

其實雲加hold續約hold到而家
基本上走硬

我地雲大廚做野時你仲係粒精咋

等攞保溫杯之後續約呀

send左信要求連仔交出你個人資料

利win=100%既波 下季歐霸咪預我睇

on9
如果佢肯教埋今季就唔做,我乜都得

cap左圖

跟

Ben Gibson (Boro) on Liverpool: "We've played games In the past when teams have had nothing to play for and they’ve worked their hardest."

Ben Gibson (Boro) on Liverpool: "So we’ll be looking to go down there and have an effect on the league table."

聽住先...
上次信左比歷條撚樣,點知比佢呃左

收皮啦你

ok
咁你代我

擺明係想睇下拎唔拎到前4or歐霸 拎到就續肥約

Arsène Wenger has reportedly told associates that he will sign a new deal with the club and an announcement will come next Saturday. [Times]

反雲是咪激到彈起呀

比歷狗黎 老人家都呃

If a two-year deal is finalised this summer, it will be Arsène Wenger's last contract with the club. [@draper_rob]

好波

你地唔應該欺負智慧低既人

冇欺負你

咁以後唔欺負你了

食屎加

加乜牙=.=

咁咪好囉,雖然遲左d...
而家同管理層傾掂數,從架構開始改變

Wenger on Cech: "You have examples like Edwin van der Sar, who played until 40. So yes, I think Petr has a few more years left."

Wenger: "He has recently been very sharp. He's highly focused and very professional. It's fantastic to have people like that at the club."

關你咩事

喊係因為2年太短

祈求米堡做個半鐘好人
賜我廠的四 如憐憫雲加

A new deal [for Wenger] is believed to have been more or less agreed, with only a few minor details unresolved.

Wenger’s current deal is worth around £8.3m a year, although that is thought to include a bonus for being in the Champions League. (Times)

次次12碼都觸錯路

屌你老母走喇好冇

佳龍駒

利win 1.07

一齊走囉

撐雲加

係阿仙奴死果日雲加仲教緊

撐高普！贏撚梗！

高daddy

阿狗真係專養反骨仔
連球迷都係

今晚迷雲末日

Arsenal v Everton

welbeck正選confirmed?

Olivier Giroud has scored 4 goals in his last 3 appearances against Everton at the Emirates (All Comps)
我覺得住烏會正選

不了

SFR Sport @SFR_Sport

En quoi l’avenir incertain de Wenger a déstablisé Arsenal cette saison: « C’est difficile à gérer pour certains joueurs »⚽️🇬🇧 #Transversales

Google Translate: Koscielny: In what way the uncertain future of Wenger has destabilized Arsenal this season: "It is difficult to manage for some players

明年今日，續約又三年

油腸不改變 雲加教60年

「雖然當初離開阿仙奴很痛苦，但是現在回看，這段時間可能是我人生中最好的一段時間。我在羅馬真正學懂去做一個守門員，吸收很多足球和戰術知識，不再是當初的新手門將了。我在阿仙奴效力10年了，到底未來會如何，待我們坐下來再商討吧。」施捷斯尼說。

黎到arseneknow petr cech都變agent cech

係阿記咩都無學到

(原創) 16/17，基奧特做上安守本份的後備殺手 精選
兵迷有話兒

2016/2017球季基奧特在阿仙奴失去了正選位置，山齊士取代了正選「基佬」前鋒位置，基奧特今季大部分時間都在後備席，當上球隊「後備殺手」，成為Plan B 戰術。

雖然基奧特以後備奇兵登場，但是今季他仍交足貨，在各項賽事已入了16球，交出6個助攻。擔任後備仍交出此成績，需稱讚一下基佬。今季有幾次都是靠基奧特入波救了球隊，印象深刻如首循環作客曼聯，首循環一箭定江山贏西布朗，及補時絕殺追和般尼茅夫，就以三場比賽，基奧特已幫阿仙奴拿取7分，相當重要。

阿仙奴球迷一直抱怨球隊沒有世界級前鋒，在山齊士還未加盟兵工廠時，雲加會用基奧特擔當前鋒，雖然基奧特控球技術差一些，但身材高大的特點成為了基奧特優勢，可衝可撞。這類柱躉式前鋒在現今球壇愈來愈少，基奧特這類在球隊進攻時作支點，作用亦用於牽制對手，這就是阿仙奴之前打4-2-3-1陣式時的戰術。

今睌我大廚顯身手

真
如果Gibbs早幾年借出去仲好

入到波都唔用，慘，好似冇出過幾場都8個入波算超標，希望新教頭會重用

出去同猁狗睇殺科有咩要注意

我在羅馬真正學懂去做一個守門員，吸收很多足球和戰術知識，不再是當初的新手門將了。
我在阿仙奴效力10年了

係屋企睇算啦 硬係要柒俾人睇

即係10年都學唔到野

A true definition of Arsenal’s progress, considering the club only received around £100M for finishing 2nd last season in PL.

Per Mertesacker thinks Calum Chambers is ready to do Arsenal a massive favour in his final game on loan at Middlesbrough: "he knows what's at stake."

睇定往新界西要搭咩巴士小巴路線

or

完場前早少少call 定的士著草

人地歐霸冠軍有得踢R聯

呢度啲人鬼知當年發生咩事，
但今晚唔簡單，
有兩個target，
但大廚得一個

要去 倫敦先煮到

Arsenal are unbeaten in their last 20 Premier League home games against Everton (W16 D4); their longest ever unbeaten streak against a side in the competition.

Arsenal have won each of their last nine matches on home turf contested on the final day of the season, scoring four times in each of the last five.

Romelu Lukaku has now gone four games without scoring for the Toffees. He last went longer without a goal in the Premier League between March and August (11 games).

Sanchez has now scored in three successive appearances in all competitions for Arsenal and will be looking to net in four in a row for the first time since April 2016.

今晚有前四跳樓

Gun

亨利應該得閒，
係時候再為我雲效力

些路迪不敗奪冠

接手牙仙納

踢完12點 已經唔係今晚

半場0：0 1：0

唔洗12點完啦

踢完應該11點50分左右

渣士是無辜的

今日一定要出黑b,基佬後備

Yes

同埋唔好再出gibbs

Mo la
爺爺不嬲睇數據出人

你打翼衛都好過佢

Liverpool FC‏ @LFC
Confirmed #LFC team and subs v @Boro

firminho

Manchester United @ManUtd
It's here - our final starting XI of the league season! #MUFC #MUNCRY

摩狗癲左

大梅後備

Everton‏ @Everton
📋 | Team news is in! @ronaldkoeman makes one change from our last game as Enner Valencia starts in place of Ross Barkley. COYB! #EFCawayday

Arsenal FC‏ @Arsenal
Here it is - our final @premierleague lineup of the season

#AFCvEFC

告別戰

Welbeck!

預備俾lukaku撚

出包皮已完

John Cross‏ @johncrossmirror
Mustafi is ill, Gibbs has thigh. Thought Arsenal might go to back to a back four today. But Welbeck starts up top, Koscielny fit.

原來係傷晒

你就完

上次撚到佢冇啖好食

有冇人試過拉親春袋隔離嗰份肌肉
係咪 髖關節
屌踢波比人 long一long

細梅？

上面有講

groin?

@雲鳩乙
Borja最後一場連後備都冇

屌你k6,m20輪住傷

雲膠今次幾狠下

真係成個下半季收埋P9 連後備都唔擺.

應該係

梅屎病左姐...
應該係佢病左先會出K6

雲加好有善心 出包皮比Lukaku爭神射 Respect

Today's official teamsheet.

咪on9啦你

曼狗係咁

yes 點搞
sit up都做唔到

上次包皮咪守到lukaku一棟都無

不了 下季都唔會要佢
比其他球員踢好過

放長雙眼

大梅有後備 佢今季有無出過

抖下囉
可以點

Nutmeg完即刻有正選

個前場又幾勁

聯賽未出過

雀仔按摩

25

m20出到咪20，6，16

係都要踩低自己d球員
仲有盧卡古4場冇入波了

係喎,急屎都傷埋

咁撚廢 雞湯都踢唔掂

主席88

你死左 老婆咪益下手足囉

6日子有無tel/whatsapp
有野搵你

好耐冇見過梅毒

咁佢係廢喎 都比唔到信心人 又唔見我反另外果幾個中堅

bye lucas

OptaJoe‏ @OptaJoe
22y 284d - @ManUtd have named their youngest starting XI ever in Premier League history today. Fledglings.

我玩FM都唔敢喺聯賽出半隊幻幻

實俾人撚硬 如果出佢

成季都無隊長呢個人咁濟

佢出黎頂梅屎個幾場,除左對熱狗都幾好架

路邊社透露，較早前，著名法式大廚雲加現身利物浦訓練基地為利物浦球員準備早餐。

唔會出佢啦

佢哋3日後歐霸，場波結果又冇所謂，有幾奇啫

點解會傷到呢度

淨係識對付d 辣殺

最後一場都係無主席，屌

無關痛癢賽事，我嫌佢唔敢出全U23

傷2件咪要出

你呢

獌好明顯係想叫人買精宮 等馬會派錢

其實梅毒呢啲路數好有一定用波能力但係速度慢嘅中堅
踢 3 中堅中間果個幾啱

U23

U23傷2件都無得出

但係佢太慢
大半年冇踢過波,U23都冇踢過
唔知退化成點

lucas???????

米堡唔出尼格度

死左啦

唔會傷

而家梗係唔得啦
我係話如果操返起
佢呢 type 中堅踢多 1 2 年做後備冇問題

屌你呀米杜士堡唔出尼格度

你鏟傷史毒啦

雲加都唔似想操返起佢
贊仔同大波治呢d等走既都有得踢U23

尼格度唔係唔掂咩

Gestede頂撚死利

都勁過你

呢個出唔出貨都一樣
其他賣到就賣

包皮今日好搶口

今次真係駁唔到

呢個真

廠迷準備好未

包場

有冇acestream?

冇頭四book 定成條underground 等深潛啦

係Metro比人指住黎笑

acestream://c7e17fb10b2b75c611a51b3bbfe0577058433c22

今晚有前四我跳樓

Kolo Toure has gone unbeaten in a league season with two different clubs:

Arsenal in 2003/04 🔴⚪️
Celtic in 2016/17 🍀

我過狃狗了

BBC Sport‏ @BBCSport
The race for the Golden Boot is on.

The three contenders all start.

Ninety minutes to play.

Arsenal Points & League position

2013-14 79 & 4th
2014-15 75 & 3rd
2015-16 71 & 2nd
2016-17 72 & 5th - one game to play

點解我覺得阿狗同猁同時失分？

難啲

打霸氣杯不是世界末日
寧願無前4 wenger out

最橙冇前4雲加又唔out

有冇手機link?

Premier League @premierleague
Arsene Wenger: “We have to focus on us... We have to be relentless from the first until the last minute of the season” #ARSEVE

托尼叔好波

有前4個名倒轉寫

好似無sopcast

BBC Sport‏ @BBCSport
Walter Mazzarri is going out in style.

His final line-up has no centre-backs & two keepers on the bench.

Maverick

Wenger: "We just want to win the game and do the job until the end. We have to focus on what we do."

Wenger: "The results elsewhere only have an influence if we win the game so let's just do our job."

106分渣士

入場了

鏝輸一粒 我廠炒3球係咪會踢多場

Michael Caley‏ @MC_of_A
Reminder that if Arsenal draw and Liverpool lose by two goals while scoring one less goal than Arsenal, we get a PLAYOFF.

唔係

any sopcast

Arsene Wenger's record against Ronald Koeman teams W2 D5 L5.

有無電話都睇到ge link

平時上開搵LINK個網到依家都未有SOP LINK

入面有link
你自己試下邊條得

係咪冇

電腦大爆炸喇柒頭皮

大妹

有鳥
151777

acestream://c7e17fb10b2b75c611a51b3bbfe0577058433c22
兩場都係得俄佬台有acestream

thx ching

蝗語1080p 高清

飯叔

有無手足巧緊張牙

尼格番華西架啦都

撐雲加唔撚易

等睇爺爺哭喪

Manchester City will clinch top-4 finish with win/draw at Watford

Liverpool will clinch top-4 finish if they better or equal Arsenal's result

Arsenal will clinch top-4 finish with win v. Everton AND Liverpool draw/loss v. Middlesbrough

無 利贏波100%

迷雲準備！！！！！

而家情況要點
我羊 利和/輸 鏝輸
我和 要利輸2粒

點睇都死

為爺爺哭...

利伸迷雲

今晚係迷雲黨清黨日

根本鏝猁都無得輸

迷雲收皮

happy利狗

有無sopcast

米堡1:0

151888

開波了

有冇條順d既link

比條生路爺爺啦

?

？

睇大陸台算

開波

亨利1-0

屌你老母下季裝Now
搵link 搵到好似挖鑽石咁

keep the faith

樂視咪得囉

Michael Oliver吹親都唔慌好

猁榮基係到講風涼話

happy利迷黎

雲加剷生性少少
利狗海鮮少少
柏芝生性少少

又話 now d 旁述唔得

黑b

盧卡古首名入球

block查狗

黑b差d

Black B

黑B做乜撚

黑B

黑B我屌你老味

英超個堆真係垃圾
反而講德甲個堆ok

黑B食屎狗

black b 25

黑B死垃圾

比比鳥今次出得咁屎

狂攻

feel到韋大帝會入波

Bellerin

有無手足幫手睇埋猁嘅戰況?

唔買前鋒同唔比lucas打

有link 就唔洗谷住裝啦

比比鳥D 斬波真係愈黎愈廢.

奧燒唔俾藍斯

冇晒LINK
仲有冇

唔出主席真係好on9

唔比藍斯

c7e17fb10b2b75c611a51b3bbfe0577058433c22
151888

難得有個月腦踢波既人 又有火

曼城已入

鏝Goal

奧燒食屎狗

屈福特咁樣預咗啦

愛字頭好似冇乜戰意，唔通

新狗1:0

now做乜撚呀

利clyne射斜

鏝1粒

播曼城入個球

退出歐聯 做歐洲的霸主

山狗屌乜
成日後面有人都唔撚比

歐超盃

有冇痢條LIN

軌如果贏埋有93分,好撚勁

藍斯竟然轉身推過人

成撚日都推到甩

自從打3後衞藍斯真係返哂嚟

1:0

B24

bellerin

黑貓

Goal

比比

屌咁快

Bellerin
黑b傻鳩又有assist?

比比鳥

黑碧

執雞

好彩執雞
黑B

1-0

黑b空門都撻

比爾連1-0

啤粒lin

黑b咁都可以唔入

屌你黑b

黑b ..

嚇死

Welbeck真係好撚彩，有人同佢執咁大舊屎

黑B 真係

好彩後面有個

黑b……

黑b助攻牙

Ben Davies 送禮

黑B真係好撚冇用

OZIL
welbeck

黑b真係

黑b或成清洗對象

比比比比比比比比比比比比比比比比比比比比比比比!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

黑b靚助攻

黑b垃圾到

黑碧射可能唔入

goal

傻鳩黑B

黑b又助攻

黑b果種廢

blackb

黑b 2次

OZIL心諗咁就無左個assist

黑碧係咪出嚟搞笑

黑b 換 2和b 啦!!!

張柏芝加油

黑b真係好撚廢 把握力廢過基佬好多

可以回家了

黑碧神助攻

wellbeck做乜尻

四弟

用黎入曼聯波

換個仲廢既

最尾呢幾場局住攻

反而隊波仲順

黑B算唔算搶咗奧燒個助攻

SAME

黑B攞埋助攻

臭燒係咪無左個助攻

唔入黑b真係比人屌到仆街死

黑b唔好再廢d

愛華頓呢場俾人40比0都係排第七

猁嗰邊咩形勢?

黑B你搵次hold到個波得唔得

幾時幫山狗刷入波

山加速果下

未有比數

唔睇都知撳住黎攻

想像唔到頭先果個係基佬

轉台睇利記

Kane 27球 呢場果2個可以抖抖了

山狗好想入波

要爭第四先黎發力
老野教到隊波咁鳩樣 十足政府工咁

利和就得啦

睇利記+聽阿狗

山狗可唔可以唔好亂咁黎

lukaku身位

米堡無攻過

睇黎山今場會獨

潮撐柏芝

車仔追平

山狗 比左就入啦

大4呢

米堡生性呀要

死守啦 岩嫁啦

屌猁跣個歐聯出黎啦

藍斯傳到想點

米堡頂住個和就得

藍斯真係好撚on9

crotone加油啦屌

應該係今年轉會王

算吧啦 打好呢隻贏波已收貨 歐聯可有可無

As it stands

有無順嘅acestream lin？

正常

藍斯

利然係100%既波

柏芝

Kane已經2粒

这娘们给我都不要，听声音就得软

蝗語台有條友留言

有mbappe

0-1KANE

藍c未食飯

大家死左條心佢啦

紅K6

直紅

劇本

左腳唔識長傳
淨係識傳正常地波

利物浦100% 喇

入夠5球

K6紅

k6直紅

紅?

紅牌…

Gg

RAMSEY 個態好似好垃圾

做乜撚

紅

107M都唔賣

紅k6

K6

屌

點捱

哇 屌你老母

k6

唉屌

劇本：利和 阿輸

笑料

包皮冇傷但紅左個

機會好渺芒下

K6紅咗

無囉red card

完。

咁算啦 美斯都入唔到5

球證條撚樣咁熟口面

係咪傻左呀K6

洗唔洗咁博 屌

紅牌

我屌

紅左

駛唔駛落剷

又係條撚樣

好撚勁

原來利都識收賣球證

又係OLIVER

你老味死曼狗

一開機就紅

冇咗K6救世

話撚左

屌呀，難得睇一場波

玩撚完

奧利華

高斯尼又做ON9野....唉

Oh shit 了

k6做乜春。。

咁都紅=.=?

天滅我雲

完

k6真係好撚痴線

想睇下雲加帶歐霸

咁都紅

。。。

依下直紅有咩問題

其實剷乜9 波又唔中

咁樣紅都好合理

K6呢下...

等做罪人啦K6

平心而論 咁樣落腳好難唔紅

哥斯尼派膠

冇啦 呢下一定直紅
k6自己都知衰

認真 點解唔紅

k6 重要關頭自爆是常識吧

要紅啦...咁剷法

On9球證

又係 K6.... 屌

擺明唔中波都照去

屌 fair red
k6 傻撚咗呀

雙腳飛剷幾合理既 唔知隊長做咩咁博

反雲大隊長

K6終極反雲

K6反雲

咁快留力fa cup

K6 FA 咪出唔到

搵人拍下佢頭

底死 紅得好呢下
K6先係反雲最後一塊拼圖

K6決賽係咪無得出

fa cup都停

又要1:5

尾場攞彩呀屌你老母

紅係好合理 你落剷on99

睇慢鏡又覺得抵紅

咁都要紅呀?

今年無睇獌 VS車 ??

fa cup 都冇得出

我覺得未到紅

James Olley‏ @JamesOlley
Its a terrible tackle on Valencia. That's Koscielny out of the FA Cup Final.

大戰終於又發瘟
雙腳飛剷

咁大仇口

咁定了
就算利和 阿狗都係會豬

fa cup冇得出

呢下肯定紅啦

呢個位都咁樣剷

fa都出唔到了

熄機

玩完啦咁快打少個

OLIVER 條仆街今年吹親都係西吹

你老味死獌狗

屌你個on9仔

下季初見

k6最重要個陣自爆

係咪弱智....

捉鬼

屌你老母K6用下個腦啦

係,計所有本土賽

唔知點解上哂腦

梗係要紅喇on9

K6 原來帶頭反雲

【機會渺茫】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXLI

新post

華倫西亞快撚到

依球衰在礙眼，又唔中波，唉

白痴仔
連足總盃都冇得出,踢咁耐都仲係累街坊

今日係咪個個都想拎RC

後備得大梅

xhaka你睇住呀

反雲
1. k6
2. 黑碧

佢係獌當年就唔會紅迪馬啦

好彩呢個陣唔算換人住都ok變翻4後衛

K6原來先係無間道

boro有罰球

之前仲話佢迷雲

仲boo人，肉酸

泊巴士啦屌

紅左應該特別勁

放題

好彩對面唔跌 跌左又可以即紅

MOLA MOLA

無理由紅既點睇都

Lukaku開始sm了

伯明翰個年....

快d紅埋佢
整多場1-5

其實洗唔洗咁剷 鉸剪腳 k6痴撚左邊條線

Fa cup都冇得出我屌k6老母

哈哈哈哈

邊有得唔紅呀呢下

大梅三後衛真放題

屌 呢場其實輸都冇所謂 反正9成攞第5 而家fa cup都出唔到

好彩offside

Lukaku

咁佢都救左阿狗好多次啦 帶刀左好多次

藍斯又要舉手 又唔要波

換人未呀ON9雲

最後一場搞啲咁嘅野

屌你老母 藍斯傳失仲行行企企

呢場終於自爆 好耐未試過

屌咁都紅冇撚野啊

又自爆，真係on 9 9

反正FA CUP都贏唔到
冇得出K6咪可以賴下

平安鐘時間

一失足成乜乜乜呀

平安足70分鐘

劇本了

Lukaku走位始終麻麻
望住人地要俾個下仲企係越位位

有年煞科靠佢果球先前四

唔重要既比賽都唔自爆
兩場對拜仁,傷/紅
N年前聯賽盃

所以k6永遠上唔到頂級
就係因為佢唔夠穩定，
要拎英超靠佢可以係咁先

天滅雲加

75分中平安鐘

唉，k6就係會冇啦啦上腦，不過佢都諗唔到咁樣會直紅嘅

Pogba 入波

形勢唔同晒

個平安鐘有排禁